普巴哥哥批摩連奴：曼聯的問題都他搞出來的

今季，曼聯戰績不佳，紅魔的困境究竟是摩連奴導致的，還是球員不努力導致的？這引起了人們的熱議。如今普巴的哥哥公開指責了摩連奴，他認為曼聯的問題，其實都是摩連奴搞出來的。

普巴的哥哥馬迪亞斯接受了法國媒體RMC的採訪，他將曼聯的問題都歸咎於摩連奴。馬迪亞斯表示：「曼聯的問題就是摩連奴，不管是更衣室內的，還是更衣室外的，都是他搞出來的！我們對摩連奴的看法是，他總希望成為掌控全局的人，他總希望成為關注的焦點。」

「而保羅（普巴）從來不會計較這些。你尊重他，他就會尊重你，你相信他，他就會全力在場上回報你。」馬迪亞斯的話語顯然是在暗示，摩連奴沒有給予普巴足夠的尊重，這也是普巴在他手裡表現不好的原因。

今季摩連奴下台之前，普巴表現並不好，摩帥多次將他放在後備席上。而在摩連奴下台後，普巴在蘇帥執教的前四場比賽中，貢獻了4球3助攻，表現非常出色，力助曼聯取得一波四連勝（第5勝普巴未入選大名單）。

🦍養唔熟